MAMAMOO 頌樂帶埋奶奶黎香港

南韓人氣女團MAMAMOO不只形象灑脫、不做作，穿著也很大膽，成員華莎曾多次因火辣的服裝登上版面。她們5日為了行程準備飛往海外，隊長頌樂大展前凸後翹好身材，胸前只有綁起蝴蝶結，露出纖腰、事業線，性感的穿著立刻成為全場焦點。

▲頌樂5日現身機場超辣！（圖／翻攝自Mydaily）

頌樂身材雖嬌小、纖瘦，但其實很有料，她5日與成員一齊現身機場，天氣炎熱，她也穿得很火辣，僅穿著單薄的絲綢材質褐色上衣，將衣服綁起蝴蝶結，胸前深V的造型，上露事業線、下露纖腰，機場時尚的穿著相當性感，令歌迷噴鼻血大喊「不給人活」、「太辣囉」。

▲頌樂上露、下露現身機場。（圖／翻攝自Newsen）

MAMAMOO可性感可率性，不只華莎勇於嘗試各種穿著，頌樂近來也越穿越火辣，展現性感好身材，令粉絲大飽眼福。MAMAMOO此趟行程是為香港「SBS Super Concert IN HONGKONG」。

玟保守同SOLAR好對比

真係好能正..

媽木是最正的
沒有之一

衝上去解開佢...

咪痴線啦

會變成咁

召喚會員玟星小胸部

Arrived

我jh佢

咪癲啦

原來SIS改左名==

遲啲改返-_-

有鳩變態佬

斷腳吧

洗唔洗咁黑心

文星伊正

Sorry

想奶她

想色情她的胸..

負皮咩心態手袖位都十足似